La somme de deux entiers naturels est 77. Si l'on multiplie l'un des nombres par 6 et l'autre par 8, alors les deux produits sont égaux. Quel est le plus grand des deux nombres ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 23
  \item 33
  \item 43
  \item 44
  \item 54
  \end{enumerate}
\end{multicols}